如果要叫人大將香港逐出中華人民共和國

我係一名廢中......我有啲野想分享

今日係新加坡獨立54週年。1965年，馬來西亞因同新加坡矛盾加劇，最終係8月8日緊急修憲，以128票對0票，通過將新加坡逐出聯邦，第二日新加坡被迫宣佈獨立。

幾十年黎新加坡人早已證明，自己管理返自己，唔洗靠人地，一樣可以成功。最近兩個月，我依個信念越來越強，因為見到我香港後生仔既表現，佢地既智慧、勇氣、毅力，最重要，係佢地對香港依份愛，比起香港任何一代人都強，我就相信將來香港交由佢地去管治，香港會更成功。

54年前冇人想過世界上竟然會有國家主動修憲去放棄領土，結果真係出現咗。他日，如果人大通過將香港逐出中華人民共和國，我覺得絕對係一件好事。

由香港自行宣佈獨立會令中共冇面，咁調轉由中共主動宣佈踢走香港，又可唔可行呢﹖

以後當有大陸人話，要不是......又或者五毛留言，不如勸佢地叫中央懲罰香港，將香港逐出中華人民共和國。我覺得好過同佢地鬥咀浪費時間。

求踢走我地

咁似陳雲講既野既

push

中共會願意咩？

可唔可以唔好用新加坡做例子
新加坡而家同帝制冇分別

踢走香港係三贏，包括香港、中國及全世界

讓香港屬於全世界

我甚至認為，香港又龐大外滙儲備，主動送一筆分手費，好似brexit咁，英國都可能畀500億euro。

之後同中國簽條約，香港繼續做人民幣離岸交易中心，隻眼開隻眼閉咁畀中共經香港去洗黑錢，我覺得係行得通。

中共都唔知有幾多黑錢儲係瑞銀，瑞士一樣同中國冇任何闗係，如果香港同中國簽條約，保障中國利益，維持兩國特殊關係，中共可能更放心將黑錢放係香港㖭。

屌共狗就算你死都要你條屍
唔撚係佢哋嘅都「一點也不能少」
點會逐香港呢隻金鵝出支那

面子問題，無乜可能，人地一點都不能少

瞓多陣先啦

唔好意思, 借個位

一定要台灣講明同意自治 港台要同美帝同一陣線 再長泊艦艇係香港補合先有救

所以我咪話香港要同中國簽條約，保障中國利益，維持兩國特殊關係。

快點踢走我地

班無賴會回你人走地留要地不要人

Brexit個分手費係要佢找返佢自己有份用、有份決定嘅嗰條數
例如歐盟公務員嘅退休金
唔係懲罰嚟

香港班權貴都唔肯啦

一、抗爭有勇氣有智慧唔代表管治都係有智慧
二、聯邦=/=單一政體國家
三、請了解中國對主權既執著

脫完中但又繼續俾中共洗黑錢 咁同而家其實冇分別

#求你鞭打本王